是日頹食

身處美國 自己一個住
邊度都去唔到 個人有啲負能量
唯有煮下野食po下野

頹撚蔥油豬扒肉餅飯 求其整

係美國都有負能量
咁係香港個D點

得閒上黎傾下計囉冇野嘅

呢邊仲係無得堂食
連gym都無得去
加上山火
學又未開真係唔知做咩好

我都諗住係咁影下野食上黎圍爐

薑無炒過